其實退守龍和仲有一個最大嘅好處

長期佔領龍和,
就可以keep 住令立會保持黃色警示,
分分鐘令大會繼續無得開會,
順手拉布拖延埋國歌法審議

自推